一人一信sd比班議員，希望可以代為追查各個嚴重受傷義士情況！！！

痴線就黎成個星期，三個嚴重受傷義士(頭部中彈，港台司機，口鼻出血)既確實消息可以係完全唔見，好難想像呢種情況會係香港發生。

究竟係咪有港府高層蓄意隱瞞！？我地一定要查清查楚！可能我地權限唔夠接觸唔到“敏感”資料，但相信班議員絕對有能力搞清楚成個情況，我地唔可以比件事就咁消音

懇請大家一齊send 信比鄺仔朱凱迪等一眾議員，比壓力佢地去主動徹查事件！

推！

推

push

大家幫手推！

推！大家一定要幫手

Push

再推

推吓先

繼續推！！！

推..